[2017-7-31] 股市直擊+波神信眾區

D7DB!

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

📉

信db得永生

估唔到兩間女校辯論爺爺應唔應該走都有睇頭
兩邊都有紋有路唔係鳩up

重有得升

理撚得你,咁都贏飛機杯

一早出曬題目，上網睇返兩條游生講阿妓片都9up到啦

Joeson

Daddy同馬迪又重逢

all in MU champ la
買多隻左右閘就得

大戶三爬兩勃上返哂

我就睇好鏝既今年
btw垃圾車打真。勝利十一人wor呢家

db又贏

慘在有兩個傷左呢，打9個

D7DB

D7BC

班膠層玩死左隊波

268

tai lo ar

女中人大口 ok?

🤦🏻‍♂️

後抽好唔好

後咩抽呀

女人做膠層係咁嫁啦

格下價先

in DB we 7s

格完重要講價

我睇圖見到啲野

和電
年年都賣少少野

大佬，報出黎見到乜好喎💡

今個星期行range ok?

成個cosplay post 靚既全部都識

咁會行邊便

BC eat all

大賺13點

全世界都中知英超多水
還得價黎都賣左啦

夾腸

識=/=食

你點會唔識食...

大波同事圖呢

面

獌條中場點排法...爆炸頭都唔賣

去火雞ma唔係咩

ALL CLS...

香港全部靚嘅女明星我都識

佢地話靚果d禾全部都sick
可惜未夠拾發歲...

我唔係打錯
同屋企講都會用邊便/邊面

老豆話唔賣

今日悶

喂呀

照食

輪換啦

FBI is watching at BC

Dls,大陸d和諧號on9架
Delay 1hr

搭過幾次都好準時 準時過飛機

Train delay 1h is on9
By air delay 3h is super on9

在樟木頭火車站滯留中

QQ

坐大巴返黎會唔會快d

唔會，和諧號樟木頭上車，20mins到深圳
而家截車去坐大巴，再等開車無so

試過滯留東莞，又係個幾鐘

佢delay耐d,你反而可以立定決心坐大巴
你粒幾鐘，走又無so,焗等

同dry woman 過隔離花園酒店屌個西先

慘在我係去羅湖過關，delay 完搞到岩岩趕唔切，比人封左關，要坐的去第二個口岸

做正經野，點會帶女
大佬，唔好係咪都抽好喎

擇好良辰吉日起筷未

有位不入非仆街所為

起ed

紅燈一轉綠燈你就起油

上拜六同佢上左東門
行完成身汗，梗要搵地方沖涼架啦

收手啦好無?

fair Mei

QQ on9ga

tai lo ah

💡💡💡💡💡

db今日賜左餐M記俾我

請埋我得唔得先

比db搞到幾日無錢食m記餐

Lap siu eat10k m記

M記mk妺

Lap siu eat 成間 m 記mk 妹

食杯麵先...

Lap siu:我想要豬柳強同你隻豬

.......

MK妹不了

tai lo ar...

2 GIRLS 1 CUP

要求低同無要求係2回事黎...

Mk妹：無喎
Lap Siu:無理由，你咁豬，無理由無左隻豬

大個d sin la CP BC

Ching u eat open what

我唔小心開左bc 張圖黎睇
我後悔了

bc你係唔係見到cosplay就扯???

有時我會懷疑係咪自己既問題

You are not alone

本尊幾好，奈何當cos

特大大眼仔

我突然都迷左猁

對眼假架

飢不擇食

公道講句,個麵好食...

我開始覺得BC連男人coser都岩

後知後覺

sir man run去動漫節開餐了

好吸引

依隻要幾＄

一貫BC口味

4xk....

Uicy 個profit 先夠買4隻

始終鏡意皮帶 > 鋼帶

我都係 覺得自己唔襯鋼帶

呢家興玩nato帶

硬係覺得唔型棍子

人唔型就

ok架
我有隻blackbay都係nato帶,幾好睇

ok wor

who is the best

27199.47

Mine is better

DB封底

納強is g

終於返到香港

QQ金槍不倒

大貓

一抽又伏...

等聽日風神....

身痕想買野

找BC d 囡劣丁好過

多幾隻錶可以得閒換下款

咁我寧願call 388

✈

\

畫家拳本身無波... 又唔係cos 魔王...

tlr

Tlr...

到底尖迫幾時先收手

可必同佢對抗呢

red box 有無性趣short hsbc

follow bc

272 一開就死

你轉身快過c fu gum dor, dim follow

邊有轉過
\\\\\\\\\\

DH 出左 ？

🈚️⚽️

我見過貼好多優質，點解係都要貼啲三殘五缺出黎

DB AR.....

有冇csl 搞5仔

你call la

你1個夠架啦

follow bc page

roger

ME MO LAUGH...但樓下隻DOG吠緊

殺埋273牛得唔得

尖迫呀⋯⋯

gap die bc

尋晚場籃球真係人唔笑狗都吠....

尖迫反手賺到笑

衰撚過友誼波

cos果個男人黎嫁

搵d 細佬出黎撚化班觀眾

DB 可否放過我

俾u diu Mei dog rush

tai lo ar

5號仔啪啪啪

我上次已經勸你收手，施主，何苦呢

燈死BC個仆街！

又玩無限升

DB lor...

QQ cls

D7DB! Keep safe

any hints?

妖股 唔好掂

Got it, Sir!

agger

MOLA MOLA

dim suen

27200…
DL7DB!

273...dllm

DB CLS

DL7DB
DB refubd

MO 💎 CHOW

U Yau mo

$350 gogo

dou ng g 860 sing mud 9

抽左等於無抽...

DA JOR 250 求祝福

閃電符號係乜意思?

雷屬性...

以前唔覺有gei

呢度啲淡友知錯未

仆街
手快快落盤有留意
俾個莊食盡左個bid ask spread呀

D9BC...

Me 祝福你都俾u diu

BCISG

再來...

課白貓者鬼也

所持：6

The Sunderland midfielder Darron Gibson has claimed his team are “fucking shit” and has accused a number of his team‑mates of lacking commitment to the club.

新特蘭睇黎好大鑊

問juicy and db dim see
Better than watch graphic

挾死左喇

5 1299 700一齊出力代表乜

代表DB put jor ho dor

麥道舞

岩岩訓醒
病到七彩
sc700過夜先

vega先US399
黃仁勳你返去食蕉把啦

迪科爾都走埋
有排都唔洗上番黎

d定價真係輸哂...
有d心郁砌返部amd機玩

DIVE JOR LA 仲POST

499 wo

56 $399
64 $499

me want sc hsbc

NVIDIA 收皮啦

係喎， 今日仲係計7月條月線

點睇

今日勁忙🙈無平到Call

差果$100冇理由唔攻頂
btw 64只係戰平1080

當埋條底褲同沈門一齊打大佬啦

你點睇重要d啦下話

就算vega出左都係要買唔到
啲掘礦仆街實搞到炒貴哂

唔撚係呀

點數出黎

All on 9....

D7Uicy

根本就係DB 變雷神

qq 尾市咩事

人寂莫便愛幻想

DB

比DB夾撚死

D9U…

你真識食

左邊水泥，右邊紙皮石，點擇

揀D7PC

合味道果張我要右邊

真人細細粒

Hello moto

左邊咪豬魚

侏儒

又豬又儒先岩

冇條女本身係靚

屌，我真係走去睇

means tmr la

有啲ok ar

一冇ＰＳ重裝差幾遠
落莊除時嚇鳩死

比Ｄ要求好唔好

澳門啲廳做緊1.5厘

睇相係ok ar, 啲服裝都唔錯

Must sing bro wants follow BC find eat

Two hand west is ok

史上最牛的恆指上線啦
BC 9 put 陪你爽翻天

收到風BC yau earn

冇收風都知啦

有聲

棄game

破頂

身癢爆一下又meet3000一個月target但今日係31號...

今日頂聽日底

我宣布DB成為淡友公敵

我都係唔同神為敵

納強 1299又破頂

洗濕左個頭 唔係DB死就我亡呀

同自己既睇法要有信心

話番轉頭
💡咪即係好友的朋友

MO AR...

ME WANT 兔JAI AR...

首先唔好急，程式只係工具，最重要點樣唔輸，點去生存。最基本你可以先思考一個問題，文中都有講過，呢到我俾個問題出來，大家可研究下，冇標準答案。假設有一個賭局你係有優勢，你有本金$10000，有30%機會賺$1000，70%機會會輸$300。每次交易最少賭$300，不限你最大注碼，即是你可以第一鋪就賭$30000又得，$90000又得，總之你1000局之後結算，中途輸哂唔可以再賭，就會玩完。好，問問大家，點樣先可以最大化(利潤/風險)? 下圖係每一次都下注$300既結果，1000局後賺$70000，睇下大家點去賺更多既錢。

d progrme係咪痴鳩線

.....好似邪教召生文咁

啲數錯鳩曬...

expect profit 係0.9% per trade
首先你比條rule點做到先啦
同BC話用program做back test一樣
永遠冇答案

BC PROGRAME NO NEED BACK TEST...100% WIN

唔講rule 都得，講後十條trade 條件，位置

之前陳sir 講左兩條fx trade, 準到五位數

拿
BC係另一個POST度自認期權專家
話自已用PROGRAM做BACK TEST

BC就是RULE

永遠都唔會有答案架
因為柒幾次就fail晒

bc dont use rule, he create it

BC個page 每月＋10%

我冇睇
不過每月穩有10%,all in啦,重洗咩返工
為興趣咩

上個月SC 5仔， 就all win... later計數....
今個月小小地 再SC 匯豐82.5 8月 ，收18000按金約七幻

DB你係咪曲線要我抽擊BC
等我專登拜會一下BC處男page
呢個係咪naked sc

BC IS 真理

if me month month win 3K i also ng work

[url]

北京、上海等五個內地城市，擬開放居民聘請菲傭。《菲律賓星報》（The Philippine Star）的報道指，菲律賓勞動就業部的通告指，中國打算聘請菲律賓家傭前往中國5個大城市就業，並承諾給予這些菲傭很高的工資，中國代表團將在9月到訪菲律賓，作進一步洽談。

報道引述菲勞工部副部長杜米那（Dominador Say）稱，該部門與中國大使館官員討論有關派菲傭到北京、上海和廈門等5個主要城市的可能性，雙方正研究給予菲傭月薪10萬披索（約1.5萬港元），與香港法定的外傭工資4,310元高很多。
菲律賓勞工部官員認為，中國人希望聘請菲傭，主要是看中她們的英語能力，認為對提升小孩英文水平很有幫助，同時亦認為「與其他國家的人相比，菲律賓人也較溫和」。
對於該報道，中國駐菲大使館對傳媒查詢回應，目前還沒得到這個消息。

偏偏香港班教育高官就要人地學好d 普通話........
遲下連賓妹都消失埋係星期日既旺角同中環就好啦

巴打你本身係讀cs出身？ 研究左幾耐先慢慢有成果？

真係有人信寫program叻就可以贏錢

項明生

我反而想知佢咁出post有咩著數...
比人 之後訓得開心D?

網友X同BX咪一樣law

拋磚引玉姐

CS 出身咪又係大把IT狗

750石中曬2個女，訓得

訓NG DOU

Bc一年賺一倍
唔駛幾件賺幾十個開

叫人唔好naked sc自已就做
naked sc+sp 一個月除時3-40%啦
過幾口就十倍
爆倉咪role倉

一年一賠，賭起上黎實得架
nake short 高難道動作唔識

賭錢有幾難
只係你敢唔敢

個市食曬藥

db lor

發覺間屋愈黎愈多甲由

早年我問左間殺虫公司拎左枝藥，搽係角落頭1 年，足1 年無見過曱甴，兜口兜面係街飛入黎個d 唔計

advion cockroach (syngenta)
香港註冊編號係1p184

我有神獸
試過半夜起身見住佢追甲由黎咬
自始
我屋企好耐無見過甲由